最高HP防線！最高HP防線！

油呀！所有前線拎哂呀媽老婆啲油唔該！

洗鬼火牆鐵欄咩！

油呀！

推到前線睇到pls

防極都係半分鐘潰敗

hit & run 先係王道

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度。

唔好玩火。

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

光復漁業，活捉鮮魚

不死守

有狗佈防即刻走

轉場再撚狗

撚完散水走

有守幾心態已經係錯

無人話唔走,但想像成班畜龍如何屌地先

畜龍屌地！畜龍屌地！

反而催淚煙中有網球網可能仲好效果